由得班黑社會自己斬自己啦

唔好出門
留在家中

屌你轉返去提上環呀
屌你轉返去提上環呀
屌你轉返去提上環呀
屌你轉返去提上環呀